[雲尼亞里]有無手足同過有錢女一齊牙？

中學戈時溝過兩個女同學，一個住獨立house
另一個住港島區豪宅高層（唔記得咩名）
利申：住天水圍公屋

more
想屌女強人好耐

試過落酒吧比個肥妹食左
點知原來佢屋企住西貢啲獨立屋，
想知再講